大家覺得解放軍出動先定係麻包袋會出動先？

以下開放討論

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

應該利物浦攞英超先

解放軍 一早出咗 混入黑警

已拎